傑斯搞弟婦 ，c朗玩雞姦

究竟兩者有咩共同點？

樓主食屎

60秒內 good dog

次次開親高質post都有無聊接龍

空難

證明得你一個覺得高質

朗尼叫老雞

真心唔明

如果我係低質 就唔會咁多常客支持我既post啦

傳奇

曼聯雙雄，曼聯傳奇

25夠未

淫亂與不倫是曼聯的DNA